【突發】國安法通過左

2878票贊成，1票反對，6票棄權

民主展現

爽啊

仲突發
2000票反對先突發下話

個個死老豆咁樣，理應好開心先係

咪係